大家千其唔好買“幸福醫藥”名下任何產品

你地想知詳情再講

PS: 藥房大把藥相同有效成份但平到你唔信

藥房買番同樣成份嘅藥丸平幾倍

Push

推

白兵：勇武手足因為pepe頭、區選後民心散渙、風向全錯、捉鬼行動，決定唔會再出黎行動

不嬲冇買

1000正評有料爆

咁有冇推薦

食開幸福胃的素，用邊隻取代好？

光復香港

貼番原文

首先,
屌你老母，2020年都到咗，
幸福醫藥仲夠膽日撚日幫TVB報時間？

本團隊一向都好唔妥你間藥廠
以前平時打住「幸福」呢個旗號不斷食香港人饅頭
一粒5毫子出面買到既藥你賣到5蚊一粒，賣貴成10倍
以為香港人平時有病唔舒服，就搾住我地春袋，焗住買你啲貴藥？
可惜，好快就會係我地搾返你春袋
現階段先諮詢民意，反應良好既話團隊就開始編制攻略

本團隊正籌備一個破解幸福醫藥產品既完美攻略
簡單黎講，只要你一想係超市/便利店購買幸福醫藥既產品
你就可以參考我地既攻略，係出面普通藥房搵到同一種藥，即係替代品
唔洗幫襯幸福之餘又可以唔洗捱貴藥
(由於幸福既產品係一般超市都買到，並唔需要任何醫生紙、藥劑師就可以係街房買到，香港人唔需要擔心法律問題)
(街房係指XX藥房，不是藥坊藥行，有紅色十字Rx logo既先係藥房)

至於藥物用法、副作用等資訊，我地攻略都會作出解說，
因此唔洗驚藥物安全問題 (俾你可以係超市買到既藥都唔慌危險得去邊)

下面將簡單介紹攻略：
我地會針對每一種幸福藥業既產品作詳細分析，包括有效成份，劑量，用法，副作用等等
然後為香港人推薦一啲係屋企樓下藥房都買到既藥
驚假藥既就去有藥劑師既屈記買，但可能貴少少

以下係其中一個例子

好似呢隻最常見既例子
幸福止痛素

入面主要成份係paracetamol 500mg
其實paracetamol即係Panadol，係街房買散丸只係1蚊一粒，但幸福就賣成起碼5蚊一粒

另一隻係幸福安泰敏

入面主要成份係Loratadine 10mg (Loratadine好cheap又廢)
出面街房賣緊$0.5一粒，五毛出個po就買到

去街房買藥好簡單，俾個藥名同劑量佢就俾到你 (要強調買散丸)
本團隊去過好多藥房試過買，唔係間間有，但只要講啱藥名就問題唔大

你係得TVB落廣告，我地都唔會再當你係同路人，
你唔再係香港人既藥廠
各位係幸福做marketing既同事，本團隊都對你地略有認識，
如果你地係黃，或者真心想為公司好既，
希望你地可以考慮改變下傳銷策略

本團隊正式向幸福醫藥發出最後通諜，
若三個星期之內(新年前)唔作出同TVB斷約/停止續約或相關聲明，本團隊將會向幸福醫藥作出第一波攻勢

止痛藥去藥房話買Panadol 就得

純覺得佢垃圾

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

bf-motidine

再報警囉而加講事實都犯法

how about 傷風感冒素嗰啲?
我睇過成分有panadol， 但係panadol冇收鼻水成分
有冇其他成分相似嘅藥？

Thanks

大大力推

其實識買藥房大把藥你揀

講左你冚家剷

傷風感冒呢

多謝幫推

一直覺得佢啲藥無撚用

推左先

仆街啦幸福

一早唔買

咁要買邊隻好，求教學

比個好網你，傷風感冒主要都係止咳血化痰退燒，跟個網既英文藥名去藥房買就得

一定唔會買

推到全香港都知

Generic到成本用仙計 但係一粒賣你幾蚊
仲要喺cctvb賣廣告

收皮啦

安泰敏有咩藥可取代？

留名學野

lpp

喉嚨痛有咩介紹

首先,
屌你老母，2020年都到咗，
幸福醫藥仲夠膽日撚日幫TVB報時間？

本團隊一向都好唔妥你間藥廠
以前平時打住「幸福」呢個旗號不斷食香港人饅頭
一粒5毫子出面買到既藥你賣到5蚊一粒，賣貴成10倍
以為香港人平時有病唔舒服，就搾住我地春袋，焗住買你啲貴藥？
可惜，好快就會係我地搾返你春袋
現階段先諮詢民意，反應良好既話團隊就開始編制攻略

本團隊正籌備一個破解幸福醫藥產品既完美攻略
簡單黎講，只要你一想係超市/便利店購買幸福醫藥既產品
你就可以參考我地既攻略，係出面普通藥房搵到同一種藥，即係替代品
唔洗幫襯幸福之餘又可以唔洗捱貴藥
(由於幸福既產品係一般超市都買到，並唔需要任何醫生紙、藥劑師就可以係街房買到，香港人唔需要擔心法律問題)
(街房係指XX藥房，不是藥坊藥行，有紅色十字Rx logo既先係藥房)

至於藥物用法、副作用等資訊，我地攻略都會作出解說，
因此唔洗驚藥物安全問題 (俾你可以係超市買到既藥都唔慌危險得去邊)

下面將簡單介紹攻略：
我地會針對每一種幸福藥業既產品作詳細分析，包括有效成份，劑量，用法，副作用等等
然後為香港人推薦一啲係屋企樓下藥房都買到既藥
驚假藥既就去有藥劑師既屈記買，但可能貴少少

以下係其中一個例子

好似呢隻最常見既例子
幸福止痛素

入面主要成份係paracetamol 500mg
其實paracetamol即係Panadol，係街房買散丸只係1蚊一粒，但幸福就賣成起碼5蚊一粒

另一隻係幸福安泰敏

入面主要成份係Loratadine 10mg (Loratadine好cheap又廢)
出面街房賣緊$0.5一粒，五毛出個po就買到

去街房買藥好簡單，俾個藥名同劑量佢就俾到你 (要強調買散丸)
本團隊去過好多藥房試過買，唔係間間有，但只要講啱藥名就問題唔大

你係得TVB落廣告，我地都唔會再當你係同路人，
你唔再係香港人既藥廠
各位係幸福做marketing既同事，本團隊都對你地略有認識，
如果你地係黃，或者真心想為公司好既，
希望你地可以考慮改變下傳銷策略

本團隊正式向幸福醫藥發出最後通諜，
若三個星期之內(新年前)唔作出同TVB斷約/停止續約或相關聲明，本團隊將會向幸福醫藥作出第一波攻勢

大家去fb屌柒佢先

唔會再買

up

咳緊，普通傷風食咩藥
Btw P牌冇得正皮

push

爆就爆啦又要1000正評，洗唔洗好似抽獎咁share埋你個post再comment「我想聽爆料」啊？

屌, 咁樣搞一搞會唔會禁藥房賣呢D藥嫁

利申 : 食$0.5 既鼻敏感藥食左兩年

ok

屌你 講就講啦

真

留名

係想幫助杯葛行動就爆啦，你唔爆點1000正評呀diu

721
831
101

Loratadine

笑死

廢 我食胃仙u
利申：成日胃痛

留名學習

罷買好耐

永不錄用

胃仙U同胃的素都廢，都係中和胃酸

幸福啲藥好廢又貴

推，拒絕幸福藥業

Dllm

psih

唔爆死老母，爆左死老豆

推
劉明睇爆料

S

幫你推爆佢

正解

你單料係夠爆有證據正評自然多spread 得夠遠啦屌你老母 返去玩fb啦

記得話要散丸

市場大撚把代替品

Up

幸福仲有冇其他品牌產品
唔想買錯

依家病病地既話 多數都去相熟既藥劑師藥房講有乜病徵 然後佢幫我配藥

佢D藥好廢 對我無效

關公災難

邊個叫人delay post架，成個department 炒撚晒佢啦

我買返正廠gsk，吹呀

on99

推推推推

不嬲唔買成藥

速收鼻水 用邊隻？

我信一出一大堆替代品，幸福就玩完

病左寧願去睇醫生都唔撚買幸福

E

呃正評撚

G持

唔講政治，幸福牌既藥一D效用都無，有貴到飛起，出來都唔會買呢只垃圾

唔想知，唔好講。最多我以後唔買

我有偏頭痛同胃痛
有咩藥好介紹
除咗必理痛及幸福外

太田！

留名 推

成日胃痛x2 求介紹

del 左重多人知

你爆唔爆都唔會再買

食左日木藥好耐.
推左先.

咁都有back up

每個月都m 痛 有無介紹？

講啦

死全家啦屌你老母

之前罷食m 記 ,香港人成功未？

lm

平時食開幸福傷風素 請問去藥房有咩代替品

source係台灣既 但大致相同

大家快d follow 香港藥劑師既page

必理痛M痛配方點搞

Z

已經轉買日本藥

想知詳情！

十分想知

Pirition同loratadine 都係敏感藥
可以收鼻水通鼻塞 止痕 皮膚敏感都食得
Piriron會眼訓
Loratadine無睡意
出面無睡意收鼻水藥賣到好貴 係藥房自己配平好多

頂你個肺，㩒嚟㩒去都㩒唔到正評，唔覺意就比咗負評

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

講你就講啦 屌你老母

推！！

日本藥有效

Tui

幫推
-------------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

其實去睇街症仲好啦
五十蚊有醫生睇又有藥食

我好鍾意食呢個 隻味好特別 成日買嚟當糖食

正你老母 不推文回覆

推到幸福仆街

你真係不孝

推

啲廣告仲sell香港人

齊齊back up

D

罷買好耐了，幫趁黃絲醫生配好過

因為達哥賣過廣告？

LM等 懶人包

報警刪po

日本藥effective好多

P牌推唔郁

幸福與CCTVB齊上齊落

唔爆料就你死全家碎屍餵狗落地獄

唔知幸福係咪要告哂成個連登

根本10 元藥....有成份藥去買就一鳩樣

制裁所有資助將軍澳恐怖活動嘅品牌。

得未

陪你玩

爆得未？

996

夠數喇

爆咗 快

唔爆燒你春袋

唔係響應罷買所以吹水，不嬲唔買幸福任何產品，又貴又係普通藥，睇張藥紙都知乜成份啦，俾10倍價錢買個藥盒

幸福既藥無料到，又貴
以前成日感冒食佢，冇料到

人呢

鼻敏感/打乞痴/流鼻水Chlorpheniramine 超work
但食完好眼瞓 幸福傷風素都係有呢個成份
藥房買$0.5都唔使 黃色細細粒藥丸

Loratadine即係同佳力天一樣 同功效但唔眼瞓
但個人覺得冇咁work

啱啱先知原來麥記都是紅底公司背景。。。
拜拜

幸福醫藥不了

唔買都犯法？收皮啦

過左啦

罷買都犯法

會幸福D

比多d錢幸福條撚呀

推 岩ar

好有藥其實可以平好多

利申醫療行業

巴打，有冇感冒藥同消炎藥推薦下

LM

wowww

Chlorpheniramine 4mg
又叫做 Piriton
香港病人叫開做黃丸仔

再唔係 B.P.P. Tab

藥房pharmjj 唔會再介紹客買幸福product

爆料呀屌

Ibuprofen
但係要藥劑師開（要有Px 嘅藥房）
同埋留意有無藥物敏感

搭單問
次次喉嚨痛完都會氣管敏感 喉嚨好痕
有無咩藥可以食？
Ps. 唔會再買幸福

爆啦

人呢？

推！

想知！
屌佢老母，篤手足冇後果架！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

仲要有用好多
幸福真心冇乜用

死開啦熱狗

Cccccccccc

記得去黃店藥房買

幸福醫藥疑似報警，搞到個狙擊post無咗

好撚mk...

收到

要食藥大把選擇啦，一定唔止依個brand

Push.

做過藥房後識路
次次感冒買散藥3日份量10蚊有找

我一定唔買，今晚dum 埋屋企存貨

Tui ng do

幸福藥業不了

我屌你老母

感冒拆返開啲病徵嚟執藥
消炎止痛可以執Naproxen Ibuprofen Mefenamic Acid, 再勁啲可以Dicofenic
想知得再specific啲/dosage 可以去問下啲藥房藥劑師(雖然好少有)

backup

G 持 仆街死啦幸福醫藥

樓主水已潛

爆料未

不會再買

任何

以後唔撚買

幸福搵藍絲達哥賣過廣告的

做乜撚野

直接爆啦
1000正皮

推到樓豬爆料

就算佢唔落廣告都唔好幫襯佢啦
幸福啲藥都冇料到
食黎都冇用

有無list

傷風同咳有咩代替

幸福狙擊手

止痾 邊隻可以取代？

一早唔買幸福，去藥房配藥啦

病緊 再唔講去買幸福

聽聞佢地個lab好多支那狗做

我投降啦，總之大家盡力抵制垃圾幸福

我一向返鄉下買祖國嘅藥

收到！

推 賣撚到咁貴

用日本藥代替左
唔會再幫襯 返大陸啦

有啲擔心 武漢肺炎會搶咗反送中嘅焦點 令運動提早結束

樓主應該話 記得多啲幫襯幸福

幸福咳素好垃圾

有時會買暈浪丸，有冇好介紹

敏使朗？

amazon

咁食邊款好？

文宣推介

本人不會再買